# Ozon.Go.Test

Тестовое задание

II Задача о парковке ⭐⭐

Дана последоватльность пар вида {start, end}

start - время заезда автотранспорта на парковку
end - время выезда автотранспорта с парковки
Нужно найти максимальное количество автотранспорта, находящихся одновременно на парковке
